真心請問關於2060super

最近去黃金買左部電腦，比左張list佢，原本張list係技嘉2060super gaming oc,但拎到番去發現係windforce，想請問一下分別大唔大？thanks咁多位

windforce cooler簿小小 boost clock 好似低小小 分別唔太大

gaming oc 係三風扇散熱 行1815Mhz $3450
windforce 係雙風扇 行1680MHz $3350
()
即係佢食咗一個風扇 同最少100蚊 搵個識電腦野嘅朋友去返間鋪問啦

兩者相差個Mhz打機既話用起上黎表現會唔會明顯有分別？thanks

好的，thanks

個heatsink好大分別

打機基本上冇分別 我上網睇兩張最高都係行1900MHz左右
不過windforce要自己超小小
仲有windforce個溫度會高小小

Windforce版係咪姐係好差？

明白，thanks

垃圾好多, 同埋溫度都會影響你張卡個boost clock, 愈低溫愈快
windforce

super gaming oc

掉轉左, up鬼錯
windforce

super gaming oc

差得少少錢
打死都要super gaming oc

唉，我比張list佢果時係寫super gaming ,但係佢比左張windforce我，收windforce價錢，我又開左盒，應該想換都換唔到..

我原本係寫super gaming..我唔個佢比錯我定有心..果時又無check...

因為正常都唔會買windforce, 個差價太少
冇人買咪偷雞隊比你

邊間, 開名睇下

邪都

呢間我試過比list佢, 冇貨會改你條list又冇同返你講
比錢果下見佢執貨拎第2款先知

冇人買嘅貨咪賣比新手囉

開名

間野仲要係黃 呃到唔少人去
但都係嗰句 良知重要過黃藍政見
呃新手換卡都做得出真係.....深黃都爭唔落

四導管,散熱勁好多

妓奸只買aorus

傻左先會係香港買野, 十買九騙

開左盒係咪無得加錢換番

屌佢叫佢退錢啦，死都要gaming oc

點同佢講好

....洗唔洗教埋你點屌西?

黃店都咁狗

有冇平比你先

呢間sales不嬲水開人

最鍾意介紹你用inno又貴過人

拿去店搵賣你個sales
夠7日未？屌鬼都屌出黎
你貼埋條list望下

全個SSP都係水人

你踩上去同佢講囉 不過你當場冇check應該就難搞d

display推inno 火牛推coolermaster ram呢排推緊tt

台灣3+2
香港係唔係3+1?

未過7日都有d機會

技嘉b365m
9400f
2060 super windforce
M.2. 512 gb sad
8gb ram *2

你搵佢砌嫁麻
咁實開左盒嫁
依家貨不對辦
責任係佢度

不過咁
如果佢又有計返平比你
其實唔換都無所謂既
差唔遠 最多打機時溫度高dd

但如果係我就會去換了
你諗你

咁算啦，我想問下唔熱既情況下而家d display卡風扇係咪會auto 停左

咁撚驚青換都淆
會熱到爆炸架
你最好set 100%風速

yes 大部分顯示卡過60度先會開始轉風扇

黃但呃錢果班垃圾同carousell口罩炒狗差唔多, 都係食人血饅頭

有時真係睇唔透
上網買野咁方便, 問完出完list直接買埋砌埋送到屋企, 但都總有人為左幾舊水但又唔醒目走去腦埸做水魚, 落得去唔識就預左畀人水/出左事落場屌爆佢老母, 但又唔夠膽, 咁點解要去呢

買野嘅過程可以係樂趣
當然錢多冇時間嘅人會skip 左佢